有咩page是黃撚到仆街同埋偏激 我要令淺黃老母變到有勇武思想

我用facebook令到我老母變成黃絲
但係我覺得唔係幾夠
佢容易受資訊影響
啲朋友又藍藍地
我想更深一層染到佢更黃
甚至有埋勇武思想

大家有咩facebook page可以推介下

重新幫佢fb分類like page
燒生,852郵報,港人自救,丘品創作
立場蘋果獨媒就唔洗講啦